屌那星 張秀文著咁低胸搏咩呀

樓豬老母著低空搏咩

尾機到

冇圖你話鄭秀文都得啦

屌你老母

開電視啦 淨係識要人比圖

仆街 而家搞到真係有圖喇

著到咁淫落田

屌你老母 赤口撩交鬧啊？

樓上位巴打要求
無理由唔做架

最憎d伸手黨